★批鬥！正字撚憑乜野認為自己d字係正確無誤？

冇出處，冇引經句典

我話正字撚老母有十條Jer都得

正字撚死全家

系

綫

腦魔已經無人識
你都係開返數臭apple po 算吧啦

正宇撚偷偷負評，但唔敢reply

你唔係人？

好奈

咪就系 人地中意打咩字 关渠地捻事咩

我硏究過，正字撚通常係鐵膠、巴膠

博吾島

推番上黎等你比人屌5p先

樓主五毛

lm

105%五毛say me 5毛

睇下幾多人 u